太古廣場黑狗：連登仔又後送頭

三青年太古廣場外被截查
警：連登仔嚟送頭？

【即時】(10:28) 立法會今日恢復二讀《國歌法》，有網民號召「大三罷」及包圍立法會，警方今早加強在金鐘一帶戒備，多名市民被截查，部分更被帶走。

太古廣場外有三名青年被十多名警員截查逾30分鐘。蕭先生表示他們是朋友，今早走到太古廣場外突然被警員包圍，並要求搜查背囊。黎先生指，在截查期間遭到警員以粗口指罵，斥「信唔信我拉鳩你？」他又指身旁一個較高級的警員對他嚷「做乜撚嘢？我而家唔撚妥你呀！」，更斥「連登仔嚟送頭？」

他們三人被放行後，表示不會因而離開金鐘一帶，會因應情況，先在附近閒逛。

返shift狗去猝死？

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

唔怪得班狗咁撚有北韓除
身邊無哂FD只好日日MON連登

一早講左
送頭
人血饅攬炒
呢幾個term比狗抄低左用黎帶風向
基本上失敗主義post見到呢幾隻字一律可以當係pr post

果d送頭post根本就係黑警開
次次有行動前一兩日就大量呢類post,扮到好冷靜咁同大家分析，最終目的就係想講出去=送頭

依家再配合隻狗咁講一講，真係乜撚都通晒

有冇人大量整合過係連登開送頭post既人

mon po sir我屌你老母

根本連登已經淪為五毛 政治部 PR打手既遊樂埸
瘋狂洗版吹風

他們有精神病，唔好同他們駁嘴

仲要篇篇野八成似
佢地其實係咪有template出POST

點解要標籤係連登仔？

死黑警 著住成套gear就大大聲 著番便服咪又係社會垃圾淆底獸

因為好多mon post狗講送頭

通常咁講得得一種可能性
就係日MON夜MON連登
MON到無哂正常人有既社交活動
同隱青差唔多既概念

同連登洗地五毛口吻一樣

依家比人水咗出去，又比人拉咗嘅手足係咪送頭？

所以連登潛伏大量狗

基本上係CCTAI睇新聞就得

屌你老母黑警係度扮委屈，笑撚死人

革命俾人拉有幾閒？定係你諗住坐係電腦前面就可以光復香港？
我依家係出面呀，叫黑警黎拉鳩我囉
手足俾邊個水鳩左出去？個個信任大家真係會罷工真係會出去，結果出到去就唔夠人，仲要上網睇到你呢d人話佢地俾人水出去，如果大家都有行動就唔叫水啦

警察有冇另一句? 講黎講去都係呢幾句